澳門應該學習支那，如何將喪事當喜事咁處理

唔超過37人

雖然死好多人
但喜見各政府部門同澳門人既團結

大雨沖不滅澳門團結之心